每次都會有人話大遊行已經冇用...

但無可否認大遊行係最有號召力 最凝聚民心嘅活動
所以大家繼續落力文宣 叫晒身邊嘅親朋戚友聽日出嚟

10.20 1330 尖咀見

光復香港 時代革命

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

叫左 唔出 沉默 準備絕交

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

聽日一點半準時見